最近發現有唔少朋友輸錢..我知道如果我繼續沉默 就等於幫凶

俄超 辛尼特平手盤
坐贏望走
大家見我今次轉左TOPIC名就知我唔再出反水
無錯 我之前係出親水都買對家贏錢
但係我知道如果我再咁自私
我係保護唔到對我重要既人
簡單分析 主強勢 客強勢
平手盤 客作客10幾場不敗 但開平手盤 客隊名氣強D
一般既垃圾賭仔 就會覺得:有鬼呀屌你老母..會唔買
高深少少既賭仔會:主22號踢完歐聯 但客24號先踢完 唔夠休息+平手盤引客 所以買主
我只可以講 所有既野都係我預計之內
你要贏到錢 你首先要精神分裂自己 你就可以睇清楚事實既全部
大家贏錢唔洗多錢我 當我還番自己出D燈水比大家

ok 斯巴達sure win

唔信我既
皇天擊殺

其實你打咁大段野嚟9up唔攰嫁咩

收撚皮啦 屌你老母

仆街買左辛尼特你先講

教我精神分裂

雙注補主可保平安吧

好彩唔係你朋友

馬會既幫兇

成功保護對你重要既人